中共倒台後，衲共將會接掌中國，實行比北韓更極權既統治

支持你

老屈留名

9upper you are welcome

衲粹共產黨

食唔食得狗肉